【有圖】支持警察 一齊為警隊打氣

希望各位手足能夠為一直保衛香港嘅警務人員打氣